頭先老衲一手鍊爆個蓮蓉月餅

勁撚有霸氣

壺～

比個地址衲dee辦公時間上去表現ok?

蓮蓉都唔放過

好涼薄

爆左一個蛋黃 剩返一個

人性

「沙炸炸炸炸炸!!!!!!!!!」

咸鴨蛋呢

imagine到個畫面，一地都係碎，就好似有人跳完樓咁，勁撚核突